警察總部上月爆手足口病 數名警員中招

網上討論區今日(7日)流傳一篇疑似警務人員談及近兩個月處理「暴亂」的文章，當中提到不少前線人員「長期唔夠瞓，近排好多人病」，文中更指「警察總部更加爆發手足口病」，原因是「大家打緊仗，冇人會考慮儀態，通地瞓，通地食。衞生自然變差」。

警方發言人回覆證實，警察總部於7月下旬有數名警務人員確診手足口病，相關人員現正休假或已復工。為確保其他人員免受感染，管方已經按指引於相關地方進行徹底清潔和消毒。不過衞生署就指，衞生防護中心暫時未有接獲有關呈報。

錫佢春袋

禽畜係麻煩啲

黃大仙擊殺！

原來係真

警嫂有難

推到3萬隻狗中晒招

一早患哂瘋狗症啦，理應人道毀滅

不過衞生署就指，衞生防護中心暫時未有接獲有關呈報。

手足口病是一種常見於兒童的疾病

手足口病主要透過接觸患者的鼻或喉嚨分泌物、唾液、穿破的水疱或糞便

來源：DH

得數名警員就由尻佢啦

反而瘋狗症應該傳染到9成9都係

成年人爆手足口病其實都幾撚癲

黑警logic:
有事就屌醫生
有病就唔好睇醫生

光明正大做乜要戴口罩
記住病都要病得光明正大

無左警嫂既柔肌，大SIR 都要頂硬上住先

通地瞓，通地食。衞生自然變差
食瞓屙屌

抵啦

無FC你信？

冇圖你話有瘋狗症都得架啦

死虧佬

瘋狗症佢地的確有喎，有埋片

估計犬女幫犬男無差別出火為致

係咪生滋，身心都污糟係咁

公廁出事

好污糟

呢d扮可憐新聞唔好再傳啦